嚴選五大最勁現役前鋒

排名不分先黎
1.阿古路
2.利雲
3.蘇亞雷斯
4.迪亞高哥斯達
5.奇雲加美路

大家有冇反對

樓豬幾時學識自含架

Lord bent
威污泥
卡雲尼
其他收皮

法卡奧都冇份，點叫五大啊

伊巴 - 廢佬靠係法甲屈機唔計

豬腦 - 唔係選model

賓斯馬 - 情免案扣分

事實 不服來辯

基沙文 希古恩 伊巴都未到沙皮狗啦

伊巴 係英超入左幾多球？

基沙文係鬼中鋒咩

11球

收嗲啦屌你老母 改埋啲垃圾名

好似排緊英超射手榜第3

屌你牙 你個post打前鋒牙

山齊士呢屌你

上面班on9
無Costa 可以收皮

點都將第5條垃圾讓比我山啦

我都冇份

一個拉膠收晒你地皮

Rooney Rooney Rooney Rooney Rooney

賓斯馬

咪就係

邊撚個奇xxxx路牙

辣殺來的 牙ching

奇雲道路